示威者再次突擊紅隧 ！！

MTR不停YMT MK

係未圍魏救趙？

今日真係痴撚線

竟然係真料

Be water
咁岩d水流到去紅磡

be water

85紅隧很塞車

其實已經做得好夠 而家重點係想多啲人岀黎罷工 要識幾時散水

pish

真be water

好呀

蘋果有live

咪撚再話前線係鬼

推！！

水到咁

有咩事入poly

原來仲有

呢下就真係靚啦

lm一身蟻

服

[建議]關於罷買！！！

右邊個人係天橋行出去？

救旺角

去邊到冇問題
最緊要識睇時間走

好ball

be water
唔好再俾狗拉
時刻留意連登同tg資訊

呢D先係be water嘛!
氹氹轉咁玩冇路捉先持久

做得好
注意安全同尾班車

be water，好過死守馬路

支持

push!!!

又有

唔好守MK啦 好唔好呀

推

多啲推崇一個散水概念

就係自己決定自己走唔走

唔好因為前線有人留守就唔走

走唔需要覺得唔好意思

如果因為前線有人唔走而無人走

咁就會形成另一種大台

旺角 尖沙咀 黃大仙 紅隧

cls

好
腦袋戰

前線可能有鬼
但要解決嘅方法唔可以淨係屌
就係噉
我要say sorry頭先屌有鬼
要救人唔係淨係屌就有用
我道歉

如果85都做到咁就掂喇

be water加油

旺見post好快d轉場啦大佬

唔該你地！

Be water

push

圍魏救趙

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

一見到唔對路就走啦

撚狗

幫推

快閃

run ....睇到好心痛

究極圍魏救趙

真be water啊, 減少硬碰硬啊大家

兄弟醒目呀 be water

be water 到呢...今晚戰線好多... 旺角，尖咀，紅隧，黃大仙...

Meanwhile 紅隧開始多人

Good job

應該早d be water

警犬：

好波

林奠去左邊？搞到個香港甘

No 出糧架喎 輪班架喎 唔洗做呀?

Good ball

呢堆先係識玩

好撚勁呀香港人

Poly開放比大家！

係呀

做得靚適當時候就閃

手足

地鐵不停旺角，油麻地站

好波 撚狗殺狗點玩都得 最緊要不被捕

又係快閃

好波，be water 各位！

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

我地輕裝機動性強，係唔應該死守

無負評

呢d先係be water

好癲

推 圍魏救趙

依堆先真食腦BE WATER

如果Babykingdom 班人依家去埋圍差館，咁香港仲得了既！

要推

懷疑狗車扮接放學數據庫

岩岩有線影左一下
港島D車已經係入口調頭

Be water啊

前線唔係鬼，但要識得散水，唔好係同一地方戀戰，見好就收，你見依家d警已失去常性，唔識be water，隨時送命

小心

香討嘅網民求你地唔好再塞紅隧

be water!
好似頭先咁快閃就得

係咪記得有野未做先番黎呀?

快啲拆收費站桿啊
塗黑cam

入理工啦

星期一識做了

做得好 真WATER

終於be water, 大家加油

收費站桿？你有冇坐過車

完美演譯Be water

water已be

靚

破壞收費亭

Be water
看來佢地要時間進步

呢班先醒

睇下 快閃完已經走曬咁咪成功

希望紅隧救到決戰緊既前線
比佢地撤退到

Push

推老人家 踢義士頭
發生完過兩日就全部人唔記得

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

哇屌

GOOD 轉場

你想點

好心痛
點解旺角啲人唔醒水
旺角見po嘅就快閃
不被捕呀

今日進步左, 部份真係做到be water唔會戀戰

多謝前線

8月5日一定好多狗守住紅隧口
當日要做足準備

好波，終於有兵法

Be water真正示範

嘩越玩越大

不過過隧道收費真係吸血制度嚟

咁咪岩囉 圍魏救趙be water

周圍走

紅隧尖沙咀嗰班醒好多喎

支持be water
另一邊兄弟要學野
咁樣一樣增加到政府管治成本

be water and safe

免費過海 贏盡香港民意

明顯有狗扮示威者
引你地留低

終於搞隧道

嘩睇班狗俾人舞到到

pish!!

都話有狗係示威者入面

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人，封咗站，見人就拉

Be Water

No offence 但夜晚11點塞紅隧有咩用

8•5 三罷

敵進我退
敵駐我擾

玩完 tst Mk ymt 黃大仙 紅隧
諗下仲有咩地方玩

精神！

有意義個守mk好撚多
完全唔明死守住個mk俾人拉做乜

be water....不過容易我講一句...會唔會夜左D?............

展示比大家睇癱瘓交通其實好容易

半個鐘好走啦

人地重兵係旺角，你去紅磡咪高招囉，玩15分鐘好走啦

人地差唔多到就走啦

be water 小心

識玩
好期待星期一西隧

好叻呀各位！

咁咪變左無退路

彈出彈入打我丫笨

遍地開花

紅隧有時會塞到1-2點

今晚好撚勁 真係be water

游擊戰注意路面情況

原來驚塞紅隧

呢班高質過要守要衝果班
玩完就閃 再轉場先係上策
守就令班狗有時間部署

8月5 綵排

push!!!!

小心安全

好！救其他地區手足

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

兄弟爬山
總有人行錯路...
不割蓆

走晒喇 超級快閃
純粹話比大家聽 一日都可以癱兩次 你話繁忙時間要全癱又有幾難?

一封紅磡站就玩撚玩

呢邊都係前線意見，請尊重！

polyu

頭先先坐車路過，今日少左好多車
過完隧道幾分鐘就俾班友塞左

卒之擺脫到佔領一時嘅心魔

好識玩 抵讚

好波！

返撻紅磡，好波

企係上面個位人兄好撚型

呢d好波

我地今次輸左啦
放棄啦

不過半夜其實少左好多車

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

有冇身處紅磡手足睇到，小心比狗圍

晏就先封完一次 比我都轉行東隧啦

佔紅隧經過今日已經係基本

屌你就算係塞長洲都冇錯啦
呢場係持久戰
唔會有固定的戰場

出晒水

支持智取，不被捕！

有狗車黎緊

好撚癲！

見到有巴士改行西隧

好感動
如果勇武學唔識be water 咁之前所有被捕勇武用十年換返嚟嘅經驗就白費

唉
我都唔知做緊乜嘢

如果佢再早一步 快閃果班死哂添啦

不如星期一突擊好過

Be water please.

星期一朝早

不得了

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

發夢依班係岩岩係柯士甸道既手足 岩岩傾完話死守有用所以向左紅隧方向快閃同徹

整爛個收費

狗黎之前要走

不停流動

屌！留反星期一啦！

你地屌得最勁個班前線幫你快閃紅隧呀
冷氣軍師羞唔羞辱？

警方由廣東道入park lank 玩包抄

分散注意力囉，睇下你清得邊邊

be water
殺個措手不及

啱

不留守，不被捕

快閃搞撚到班狗雞犬不寧

如果8月5日佔領3隧會點

黃大仙個度又比狗圍

敵進我退 敵駐我擾

新ac學人偷換概念，你含撚啦屌你老母

係時候諗下幫唔幫到廣大司機慳埋紅隧嗰廿蚊

要加埋港鐵助攻
咁就⋯⋯

收費站有桿？

黃大仙果啲走哂？

玩陣好 不宜久留

好波屌你

成堆街坊

請問如果班狗封站or 擺重狗係紅磡站
後到又或者快閃嘅人點走？

A. 行翻去尖沙嘴
B. 係Poly 過一世
C. 行去何文田

利申. Poly 學生

早就應該，塞車之外留一兩個廢既收費亭
啲司機見有位仲唔急急腳咁就
唔洗錢大家happy又塞到仆街

元朗個日就無警察

張相好有assassin's creed嗰種feel

駁你就駁啦 邊忽偷換
連登叫人be water散水返屋企

人地真be Water 快閃紅隧 先係高章

搭火車要坐舊款烏蠅頭
冇Cam

黃大仙告急

紅隧被人清緊

呢d 先叫be water

靚
有狗增援就即走！！！！

自推

小心警犬又話無狗增緩
元朗鄉黑又出黎接收工

Be water!

Push 咪坐西鐵，全部有cam

做得好

游擊
香港人加油

見唔對路要提人一齊走呀

認真，點解呢個時候塞主要公路
如果有義載隊要接前線走咪塞左

咁先岩

紅隧隧道公司班人清緊野

頭先係尖沙咀 油麻地兩邊夾先退去poly 咋
之後咪玩游擊 去到邊搞到邊
呢啲咪be Water

唔通留喺尖沙咀等死？

咪由佢清
be water

再推

一路屌緊就係死守博拉果班無腦前線，你特登撈亂2班人一齊講唔係偷換?

成個廣告板變咗罷工廣告

咁係咪一路遊擊唔打算返屋企㗎啦

無桿，係我on9
我嘅意思係學黃背心咁
畀人免費過隧道

成堆狗完全冇推過尖沙咀果邊

希望大家記得遊擊戰大師毛澤東講既另外一句
存地失人，人地皆失；存人失地，人地皆得

無論點紅隧手足都要小心

不過個人希望快閃就夠 不宜久留

毛主席是我們的紅太陽

車手出曬車。。。

有鬼 唔同 係鬼

聽日紅隧圍水馬

革命全攻略
以子之矛攻子之盾

real . be water

毛主席真係我地既革命先驅

前線

萬事小心

支持支持支持

點解唔過重慶大廈同深水埗等我地南亞人一齊了解下香港

三兩日突擊一次紅隧玩到班狗心都凋謝

5/8請突擊

記得識散
唔駛人多

即係要坐綠色內籠紅扶手嗰種

見d阿叔搬得好辛苦
慢慢搬，唔好整親

清囉，已經玩完

睇緊黃大仙 無追到紅隧
紅隧巴絲係咪安全散左？
係咪淨返旺角未散？

果幾條友搬得好慢

今次真係癲

依家咪紅磡站走晒

最緊要閃得夠快

星期一做唔該

今日真係be water。 睇到濕撚曬

進化再進化

今次走得甩唔代表下次走得甩
仲有你閃之前係咪確保其他人走哂
如果有手足因為快閃走唔甩點算

be water戰術
咪送頭

好撚勁揪

sick ball!!!

好撚勁

游擊不留守！！
805罷工

Poly可出佐敦站？
請提供最近出口Building字母

笑撚死，玩撚死對面咩

今次真係遊擊啦 又尖沙嘴 又旺角 紅隧比人清完再佔好犀利

Poly紅底好危險 一切小心

話時話，TST依家點，
旺角應該散晒

照你咁講其實每次一見差佬即刻返屋企先叫好醒?
成本同效益係成正比 (唔係講緊死守街口)
堵塞紅隧比普通街道有用 自然就有機會走唔到 大家都應該有呢個心理準備

如果你個個星期就咁行一段路 政府會驚你?

可
A core 沿柯士甸行

咁你即係博一博啫
失敗咗係坐十年, 個cost 會唔會太大

真正既be water

根本就係應該咁玩

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

G持

老老豆豆最前個班連死都預咗啦
你估射中頭真係唔會死?

同埋勇武本身就係一場賭博
比人拉會好大擭 但係政府妥協嘅機會就更大

如果搏唔過嘅
當然可以繼續遊行 但係如果遊行有用就唔洗搞咁多野啦

be water正確示範

我只可以話，夜晚佔領紅隧係簡錯左時間，夜晚搞係做唔到咩影響，要佔就星期一佔，但記住要人多。人少一定比人拉。

正正係因為咁
佢哋係最重要嘅資源
可以避免嘅送頭一個都嫌多

Be Water!!!! 好感動又好心痛
香港人加油

想再封紅隧，有冇人加入？

所以一路都講緊要把握好個尺度 每次出黎set定幾個task 盡量日頭前做完可以make noise 然後現場討論轉場去邊 咁樣啲狗布唔切防一定死少好多人 但每次都做唔到

漆咸道北

理工對出十字路口勁多狗車

其實真係好難計點先係送頭
個人認為唔好死守路口
冇路障就要走 ( 西環經驗

呢個亦係冇大台 現場決定 必然既缺憾
我地可以係未出發前定好大方向
而唔係只係決定幾時出黎

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢！
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵到既錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦！
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀！
攪返好個社會先！慢慢再搵！

好撚勁， 完美演繹be water

李小龍都應該感到安慰

現場嘅決定即係代表大家個共識都係咁
咁可唔可以大家個意識都高少少, thanks

撚到班狗都分身乏術

呢個位放蛋正阿
吹入宿舍😂

起碼要做足風險評估
計埋潛在風險影響先去做

人！要再多d!!

推！

最好就呢兩日搵人分析吓 比啲意見
打緊個陣個腦真係未必轉到

紅隧咩情況？

高質 咁先係

為8月5日做足準備

好撚型

八五三罷

咁首先要改就係無條件支持前線決定呢樣嘢先

大家係互相支持尊重、平等嘅地位
而唔係前線做完決定俾和理非(支援)善後

今日一仗同上環一仗
個人覺得有樣嘢好重要
就係冇目標一路走 令條戰線太長

p.s. 以上為個人睇法, 以下開放討論

但係都唔好出post屌緊on9
大家一齊傾冇問題

今日真游擊
香港

我想量化咩係be water 唔該比D意見我

如果每個前線都能抱呢個態度
咁就會成功

學識be water好緊要
成本最低，又唔怕義士被拉

政府仲要撐
就儲氣 10月1號

罷埋大欖得唔得

紅隧宜家咩情況？

痴撚線！香港人好高質！be water嘅真諦

有料

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

咁早就塞左

唉屌張圖原來琴日

放工先搞人

預示？

睇第一頁屌咗聲 抬起頭見到新聞

見到手足唔收人錢

留番一兩條線俾人過啊

塞住收銀俾車免費過

免費過海行動開始

又要解放國旗

小心poly呀！一入去圖書館出面好多高清cctv

千祈唔好令隧道公司收唔到隧道錢呀
隧道錢係俾政府ga!!!

共享紅隧

Hi老公

環保post

小心周圍

now個死廢老嘈咩呀

知唔知啊大家

推到有人睇到

1912 部分紅隧示威者正協助現場車輛免費過海。

真正be water

now 個女人做乜野

啱呀～一定受歡迎

唔好塞, 免費過海

港鐵 影響經濟

打工炸 當正自己老闆 正廢老

噴黑咗啦

阿嬸幫手塞

紅隧免費

你咪續個續個追

免費正呀

支持還富於民

收小幾架車d 錢，佢都係出咁多人工

邊個位? 搞唔搞得掂個CAM

紅隧手足好撚勁

今日射咗未

還富於民

全民支持
免費過隧道

手足好波

免費

啱啱噴黑咗幾個，但係有啲太高

好多dc9都冇畀錢，今次應該connect埋佢地啦掛

各有各做
遍地開花

五大訴求 缺一不可

岩岩仲係到鬧義左

有沒人知而家係點？只係搞咗向港島個邊？

唔好入隧道

是但一邊比人封左就變左甕中捉鱉=[

Autotoll點搞

仲有另一邊呢？

係唔係即刻散咗睇唔明

咁佢鍾意俾, 由鳩佢囉

其實Autopay CCTV同相機睇唔到就免費行得

簷逢頂有個巴打

well done

😂😂😂😂

紅隧免費！政府都唔會做既德政呀！

免費過海

有無live? 係咪拆晒欄河？